無事啦，廢sir無死到，無嘢啦！

收隊！